點解香港哋無地方食鰻魚飯？

連埋醬一pat過雪藏嗰d唔算啦

有, 起碼$300

日本都係依個價啦

台灣食即燒600幾蚊台幣

市面上，大部份都一定係冷藏然後整熟

想食正既，自己去買條鱔，然後自己燒

紅磡三河屋 平平地都算屌得過

富士之幸，300蚊碗，香港黎講算係咁
同日本2000yen個d差唔多

係成田食過即劏鰻魚

垃圾 啲飯淋到食泥咁

一睇就知雪藏野啦，狗也不屌

成田有間好似叫豐川，係門口即劏即燒，真係正撚到呢

真係試過自己燒 好撚正 係衰係個汁度😂
同埋啲骨大條好多

岩岩食緊鰻魚飯，見到個post

川豐

荃灣一間平價餐廳，我自己做過，60蚊一個鰻魚飯真心幾好食 又大條

老板仲係日本人.......雖然好似唔關事

屌你 大撚把啦 唔識搵咋話
tenkuni
nadaman
鹿悅
ronin

紅磡三河屋呀東京食堂個啲都唔好再拎出黎講
仲有大大條淨係得個size都係垃圾
apm新開打正旗號食鰻魚個間都係好一般
係香港地無300蚊都唔好諗住食到日本水平

和食快餐都不了 普通貨色
60蚊個啲周街都係

之前係灣仔食過一間好正
D魚油
兩舊水左右 依家好似執左

我覺得60蚊黎講，和食快餐真心超值

我食過丼丼屋, 一d中級既日式餐廳，鰻魚飯可能100-2xx, 懶係勁咁送個茶比你鰻魚泡飯個d d鰻魚太薄搞到好乾又鞋，有d又唔夠軟綿，真係和食都贏哂佢地

只可以話係60蚊質素
但係距離好食仲爭好遠 因為佢個啲都係批返黎嘅鰻魚
食材永遠都係一分錢一分貨

睇你嗰名都知你食開日本高級嘢。

銅鑼灣鳥羽係名古屋風，都好好食

係 有得三食

邊間

肥前屋 仲有一間貴少少好似叫京都屋

上次去台北食左劍持屋
鰻魚飯套餐大嘅600台幣
有前菜、湯、甜品
環境各樣都好過肥前屋

咁撚多連登仔話乜撚日本邊度食過
樓主問得好清楚，問香港食鰻魚呀屌
要曬去旅行台啦，不過飲飲食食日本post又真係太多

肥前屋前幾日食過
炭烤味幾香 鰻魚肉質幾好 唔會腥
不過應該燒定上 唔夠熱 比想像中差少少 不過還可以

香港點樣可以有新鮮曼魚？ 係維港捉？

唔夠膽係香港食
大陸鰻魚又腥又臭
thanks but no thanks

咁貴食一個飯 成班richer

係京都食

其實唔會有新鮮即整既鰻魚飯
所有鰻魚飯都係雪藏架啦

唔好出黎柒啦 有你唔知咋

講拉麵又係 成日講講下香港拉麵就話東京大阪邊到有間好食

因為佢地要威呀嘛 show自己識係日本搵食呀嘛
咁識食就答樓主問題啦

俾乞衣食架?
得兩舊仔既

吉野家

好mean

你地死啦 d日本專家實鬧你地唔識食，日本野貴精不貴多，屎再多都係屎，你地食開屎架

但係香港食個幾十蚊既飯，就會鬧塊扒咁細咁薄架

痴缐 你食唔起唔代表冇 窮撚講咩飲食 吃譚仔啦屌

留明睇一燈